{"1":{"id":2,"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"905.26","created_at":"2022-06-07T11:28:56.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:56.000000Z"},"74":{"id":75,"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"968.16","created_at":"2022-06-07T11:28:56.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:56.000000Z"},"147":{"id":148,"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1028.49","created_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z"},"220":{"id":221,"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"993.16","created_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z"},"293":{"id":294,"Any":2017,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.14","created_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z"},"366":{"id":367,"Any":2017,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.78","created_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z"},"439":{"id":440,"Any":2017,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.43","created_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z"},"512":{"id":513,"Any":2017,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.41","created_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z"},"585":{"id":586,"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"893.42","created_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z"},"658":{"id":659,"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"806.24","created_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:57.000000Z"},"731":{"id":732,"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"851.63","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"804":{"id":805,"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"913.96","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"877":{"id":878,"Any":2016,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.47","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"950":{"id":951,"Any":2016,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.4","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"1023":{"id":1024,"Any":2016,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12.39","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"1096":{"id":1097,"Any":2016,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.78","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"1169":{"id":1170,"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"756.68","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"1242":{"id":1243,"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"771.13","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"1315":{"id":1316,"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"773","created_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:58.000000Z"},"1388":{"id":1389,"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"831.13","created_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z"},"1461":{"id":1462,"Any":2015,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.45","created_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z"},"1534":{"id":1535,"Any":2015,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.07","created_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z"},"1607":{"id":1608,"Any":2015,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"12","created_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z"},"1680":{"id":1681,"Any":2015,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"11.64","created_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z"},"1753":{"id":1754,"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"712.79","created_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z"},"1826":{"id":1827,"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"728.79","created_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z"},"1899":{"id":1900,"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"790.74","created_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:28:59.000000Z"},"1972":{"id":1973,"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"761.68","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2045":{"id":2046,"Any":2014,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.58","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2118":{"id":2119,"Any":2014,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.18","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2191":{"id":2192,"Any":2014,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.99","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2264":{"id":2265,"Any":2014,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"10.41","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2337":{"id":2338,"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1060.9","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2410":{"id":2411,"Any":2019,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.5","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2483":{"id":2484,"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1112.1","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2556":{"id":2557,"Any":2019,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.0","created_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:00.000000Z"},"2629":{"id":2630,"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1082.4","created_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z"},"2702":{"id":2703,"Any":2019,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.3","created_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z"},"2775":{"id":2776,"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1139.7","created_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z"},"2848":{"id":2849,"Any":2019,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.3","created_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z"},"2920":{"id":2921,"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"998.4","created_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z"},"2993":{"id":2994,"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1024.29","created_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z"},"3066":{"id":3067,"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1012.49","created_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z"},"3139":{"id":3140,"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 mensual (Euros\/mes)","Preu":"1057.26","created_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:01.000000Z"},"3212":{"id":3213,"Any":2018,"Trimestre":1,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.3","created_at":"2022-06-07T11:29:02.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:02.000000Z"},"3285":{"id":3286,"Any":2018,"Trimestre":2,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.15","created_at":"2022-06-07T11:29:02.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:02.000000Z"},"3358":{"id":3359,"Any":2018,"Trimestre":3,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"13.54","created_at":"2022-06-07T11:29:02.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:02.000000Z"},"3431":{"id":3432,"Any":2018,"Trimestre":4,"Codi_Districte":1,"Nom_Districte":"Ciutat Vella","Codi_Barri":2,"Nom_Barri":"el Barri G\u00f2tic","Lloguer_mitja":"Lloguer mitj\u00e0 per superf\u00edcie (Euros\/m2 mes)","Preu":"14.1","created_at":"2022-06-07T11:29:02.000000Z","updated_at":"2022-06-07T11:29:02.000000Z"}}